Chaque [média temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-temporel-type-son-video-et-synchronise) synchronisé pré-enregistré vérifie-t-il, si nécessaire, l’une de ces conditions (hors cas particuliers) ?

* Le média temporel synchronisé possède des [sous-titres synchronisés](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#sous-titres-synchronises-objet-multimedia).
* Il existe une version alternative possédant des [sous-titres synchronisés](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#sous-titres-synchronises-objet-multimedia) accessible via un [lien ou bouton adjacent](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#lien-ou-bouton-adjacent).
